麻煩admin del post

P牌，第一次post錯咗台